# 见证人

见证人是为区块链打包生成新的区块的实体。每一个见证人由股东批准，打包经验证的交易，生成并签署区块。每一条进入网络的交易最终将被所有见证人验证。

## 共识机制

由谁在什么时间来*打包生成*区块是由被称为*Delegated Proof of Stak (DPOS)*的共识算法决定的。算法的本质是 BeldexEx 的股东(BTS的持有者)能通过投票来决定他们期望的块打包者。由获得最多票数的所谓"见证人"来打包生成区块。